今早不停金鐘站，係咪曲線逼香港人罷工

香港人唔敢罷工，就令到佢地返唔到工

Sor 照返工